\begin{song}[remember-chords]{title={Anita ni nikoli}, band={Halo}}

	\begin{intro*}
		_{Am} _{Em} _G _D _D _{Fmaj7} _C _{Dm} _E
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Naro^{Am}be sem napisal tvo^{Em7}je ime \\
		in zda^Gj več ne verjameš, da pome^Dniš mi vse, ^D {}\\
		zda^Fj si vsa užaljena, še vra^Ct več ne odpiraš, \\
		ne dvi^{Dm}gaš telefona in pi^{E7}sem ne prebiraš. ^{E7}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Naro^be sem napisal, zda^j mi je žal \\
		in če^ takrat bi vedel se ne^ bi igral, ^ {} \\
		in ne^ bi sploh napisal ti^stega grafita, \\
		da vsi^ ti govorijo, če re^{}s še nisi sita. ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		A jaz sem le napi^Csal tako zaradi ri^{Am}me, \\
		ker veš, da na Ange^{Em}lika se nič ne prime. ^G {} \\
		Napisal sem Ani^Cta, ker lepše se konča^{Am} {} \\
		in hitro najdeš ri^{Em}mo, saj vsak jo že pozna. \\
		Anita, A^{Fmaj7}nita, A^{E7}nita ni ni^{Am7}koli, A^Dnita niko^{Am7}li. {} ^D {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Na hi^tro sem napisal in ko^maj zbežal, \\
		še zda^j ne vem, kako me ni tvoj o^{}če spoznal ^ {} \\
		in zda^j si vsa užaljena, drži^{}š se svoje mame, \\
		zveče^r zapiraš okna, še psa^ pošiljaš name. ^ {}
	\end{kitica}

	\ifprntch{
		\begin{refren}
			A jaz sem le napi^sal tako zaradi ri^me, \\
			ker veš, da na Ange^lika se nič ne prime. ^ {} \\
			Napisal sem Ani^ta, ker lepše se konča^ {} \\
			in hitro najdeš ri^mo, saj vsak jo že pozna. \\
			Anita, A^nita, A^nita ni ni^koli, A^nita niko^li. {} ^ {}
		\end{refren}
		%
		\begin{interlude*}
			_{Am} _{Em7} _G _D _D _F _C _F _D
		\end{interlude*}
		%
		\begin{refren}
			A jaz sem le napi^sal tako zaradi ri^me, \\
			ker veš, da na Ange^lika se nič ne prime. ^ {} \\
			Napisal sem Ani^ta, ker lepše se konča^ {} \\
			in hitro najdeš ri^mo, saj vsak jo že pozna. \\
			\begin{repeated}[3]
				Anita, A^nita, A^nita ni ni^koli, A^nita niko^li. {} ^ {}
			\end{repeated}
		\end{refren}
	}{
		\begin{refren}
			\begin{repeated}
				A jaz sem le napi^sal tako zaradi ri^me, \\
				ker veš, da na Ange^lika se nič ne prime. ^ {} \\
				Napisal sem Ani^ta, ker lepše se konča^ {} \\
				in hitro najdeš ri^mo, saj vsak jo že pozna.
				Anita, A^nita, A^nita ni ni^koli, A^nita niko^li. {} ^ {}
			\end{repeated} \\
			\begin{repeated}[2]
				Anita, Anita, Anita ni nikoli, Anita nikoli.
			\end{repeated}
		\end{refren}
	}

\end{song}
